有幾多個人 一股未賣過 終極strong hold緊?

呢一星期冇左幾多錢 or 幾多%

蝕緊十萬 hkd
冇賣過, 只有加

16%

尋日入咗啲TSM同TPGY

-13.23%

無賣過 跌左30%唔想割肉

無賣

Good luck

蝕左15萬

+20%變-3%

好少錢無計到
本身都係諗住少少地儲住先 由佢囉

-9.64% 9988

Strong hold緊美金cash

蝕幾皮野 加左倉 唔會賣

冇賣-左20萬左右
但都只係profit

+36% --> +20%

買得嗰一股Arkw，都唔知做乜𨳊

GME 等SS

豬晒點賣

上年6月入巿之後冇郁過

點解唔take profit

冇左10000 不停掃貨

主力aal賺緊50k左右
Pltr同pfe輸緊

-11.2% 34k 只溝不賣，仲有cash

經濟復甦先岩岩開始 賣乜鬼

買完賣 賣完再買

我，重有加倉

琴日建左倉

重倉zom溝完再溝

賺少左50％，繼續撈貨

我 新手入市唔識走唯有SH

MDD 30%

GME SH緊，再低溝加咗倉

BUY THE DAMN DIP

咁又on9左d 經濟重開啦 走啦

9成倉 賣左少少野買tpgy

香港美國加埋輸左廿五萬

Nio + Pltr , 個倉比高峰賺少左 50K , 不過仲賺緊

+20% > +6%
賺咁少寧願sh

Me

ZOM唔係ZM

未賣過，仲加過倉
1月至2月所有profit無哂，仲賺緊上年既

9成正股上年年中揸到依家
其實只係由賺緊10蚊變賺8蚊

係到

正股驚閪

諗住平少少孖展倉

淨係走晒契媽
其他SH

tpgy ching靚價入留名睇飛返上35

賺少左4K HKD好痛。

同你一樣🤣

買左好多call option

無賣過跌嗰少少點解要賣

有賣
因為孖展左
有d止蝕左之後拎左去溝其他

其實我係前日先知呢隻野
之後睇到業務同價位都幾靚就不問價入咗了

渣緊tsla futu arkk, 仲要係1月尾2月頭山頂位買

巴打有無keep 住溝貨？

冇錢但唔會賣

有眼光 tpgy tsm都冇得輸

差唔多全倉Tesla，32股712蚊，仲以為跌到差唔多，點知收市仲要671....

-2%

上年大插都坐定定

原本+19%，跌到-5%

+15% 變 -13%
成個星期冇操作過，鬥長命，入定錢等signal

蝕左5萬
冇賣因為太忙miss 左chance

冇賣。仲加倉TSLA

香港地大把人廢老股揸到老

38-45冇瘋狂加G?

下星期會返去580

我係已經輸緊

點解反而走etf

本來賺3千鎂
最後埋單600

佢渣住好多細嘢

Nndm , 我就黎GG

其實仲會咩... 利申我都有手持

我反而TSLA會升返上去 唔洗諗放住

冇諗住放，渣到變廢紙

165 buy jor arkk
845 buy jor TSLA

冇事嘅

我159入ARKK
100入ARKQ

+25變-25
但當中加左30%貨

醫療、科技、能源、舊經濟、大麻嘅股都有，呢一星期賺少咗20%

cciv@18
Gme@50
Bngo@3.6
riot@12

清哂倉 賺少15%
全部4、5月買既股票放哂

巴打可以做到本多終勝
有咩難到你

介唔介意分享下邊隻？

我自己11月開始買TSM
嘅profit 無晒

我就唔撚信幾年到十幾十年後太空股唔會升幾十倍啦

你雙位數手持已經跑贏班負profit大市

我，上年3月港股夠跌到仆街，點知呢幾日舊經濟又翻曬黎，再升啲先會賣

我就知啦，入左10手朱西，想甩手，價岩我就放

我都睇中左tpgy
但垃圾sofi無得買

巴打
衣家加到盡了
只有等

??

PLTR 200@26

笑死，btw, 我都有少量zom

啱啱先入一注

咩成本

全倉蝕緊56%

BA

tan均價113
點部署好

我3位數

除非睇得準 賣左都係會搵位買返 不如坐定定
真係睇得準都高位走晒唔會坐啦
亂蝕放一陣左右一把 本金不斷縮小

28溝到25，想跌到15再溝到20

唔知點解對呢隻特別有信心

我都蝕緊十幾萬

之前4，50無溝貨？

我又未至於，不過叫做支持下

我都買左1500股
等3月尾

屌 我都係
岩岩宜轉增發13.5先買 仲諗住無死

28?2.8呀嘛？

新入場貪心諗住等佢升高啲先賣
點知跌返落去

我14.5

未瞓醒sorry

我個人覺得呢隻可以長揸
獨市咁濟

長線投資5年 賣乜鳩?

我有信心, 所以strong hold

做咗3-4日T 現金由7%去到10% 不過星期日都係中計坐埋嗰10%

加加加

跌時唔加升突先加？梗係sh溝貨啦

SH

跌未溝貨

profit 只係減咗一半

仲有60% cash

strong hold 再買平貨

Beyond meat 摸頂$219買

溝到27股喇⋯唔敢再溝

me

輸左17%
360萬hkd左右

輸左17%
3600萬hkd左右

Including GME
-50%

5號仔持貨兩年

勁

Tpgy有咩分析
暫時仲係SPAC股

170%
360萬鎂左右

未來人

我都想爆上28

我隻狗仔岩岩走左
宜間公司既業務性質
令我想做股東長期支持佢發展

真係無諗到咁平既股票買200股都可以輸咁多
唯有同時間做朋友

宜家買股真係少少買，當你13.5 @50 , 12.5 @50, 11.5 @50 , 10.5 @50 , 都好過13.5 @200

我，仲加咗倉

+3%

蝕佐兩萬
但啱啱入佐十萬

SHIP 蝕幾百個

可以食埋北美市場
有潛力

雖然我係見個價位靚先入
而且冇諗過今日上咁多

有出有入
只有tsm 黎緊3 年都唔會賣

上年到以家都未賣過
見到有咩好股平又買返d 長渣